依家仲多唔多聊人鏈車 既pk

見你揸架86 貼住你尾

多 星期六日特別多

見到部86比人笑豆腐仔

多，車群都大把mk仔聊人飛車啦

南亞仔指定動作

我發覺佢地好極端
有d好狠 但有d柔到巴士佬都抽頭過佢

新86都係？

慢果啲可能Take咗嘢，飲醉酒

香港唔知
但台仔好多
但係通常都係係自己gp到圍威喂po d burn tire垃圾片黎自high
跟住又一堆傻仔話好厲害 好強咁黎自我感覺良好
但出到黎簡直垃圾一樣

利申：係台灣生活過一段日子

111